筲箕灣出旺角間通宵van係邊撚度等？

次9次係筲箕灣夜晚想出番旺角，見上網寫話有得搭van仔，係電車總站間7-11等過成個鐘都唔見，我問埋住個頭既人都答唔到我，求有心人解答。

（我見上網寫通宵班次既又係係另一度等，有冇人知！？）

你已經知得太多 我勸你唔好再問落去⋯⋯

咪再提啦 小心啲好

天悅